有無野想傾下

如題

有

咁不如講黎聽下啊

女朋友失左蹤

吓，失左蹤幾耐

未出現

佢可能蕩失咗路，好快搵到你架啦佢

我搵唔到

你又搵下佢，佢又搵下你
好快就會相遇架啦，信我